{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 하얀등대펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックイン可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加料金は人数を超える場合に発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒にいるペンションではない場合には、ペットと一緒に入室拒否されることもありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で直火方式でお魚やお肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定な場合は、料金や料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 客室の利用案内を受けると、IPTVとWiFiが提供されます。 キッチン付きのカップルルームを提供し、客室は禁煙です。 バーベキュー場とバーベキュー1SET(2人基準)を追加料金でご利用いただけます。当日現地にてお支払いいただけます。 駐車も可能で、海水浴場の近くに位置し、自転車のレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。追加料金が発生する場合がありますので、予めご了承ください。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペット可のペンションであるか事前に確認する必要があります。ペットと一緒に入室を拒否される場合もあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しはできませんので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、客室の入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、施設物を毀損または紛失しないように注意してください。毀損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はどのような制限がありますか？",
            "answer": "客室内では直火方式でのお魚やお肉の焼き物は禁止されています。また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になる場合があるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生する場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が未確定な場合、予約はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定な場合、料金や料金表が間違って反映されることがあります。この場合、自動予約はキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用案内を受けると、どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "客室の利用案内を受けると、IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "カップルルームにはキッチンが付いていますか？",
            "answer": "はい、カップルルームにはキッチンが付いています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やバーベキューセットの利用は可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー場とバーベキューセット（2人基準）を追加料金で利用することができます。当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "自転車のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、自転車のレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 855
    }
}